大家信唔信，外媒呢兩個月駐港，拍左好多片將來做紀錄片，好似winter on fire咁

期待，有日會有套港版summer on fire...

只希望唔會係關於香港最後既記錄

果套真係拍得好正

我反而希望有香港人/電影系示威者拍返，好多示威者之間發生嘅野或者或感覺，外國人係冇可能拍到。

Hong Kong : The path to democracy